水定火勁d?

火要點量度個量去同水去鬥？
例如1000ml水可以淋熄幾多火？

風勁d

雷最勁

水同火比較你地答第d

千鳥定係雷切勁d?

千鳥同雷切最大ge分別係威力
雷切係千鳥ge進化版,,
因卡卡西用千鳥切斷咗雷電,
所以卡卡西ge千鳥就改名為雷切
而兩者都需要有寫輪眼配合,
因為呢種忍術係直線型攻擊,
容易俾敵人睇穿攻擊路線,
有寫輪眼就可以預知到敵人ge動作,
作出適當應變措施

而點解雷切係S級忍術,千鳥係A級忍術,
原因一:結印
雷切結ge印比千鳥少,
但係威力就大過千鳥好多
原因二:速度
雷切係需要高速前衝
而千鳥就咁用長距離助跑(普通速度)就得
原因三:卓羅
雷切需要將卓羅凝聚係手掌,
卓羅量大到可以變成利刃,
連卡卡西用果時隻手會流血,
仲可以貫穿人體
千鳥一樣需要將卓羅凝聚係手掌,
不過卓羅量就冇雷切咁勁,
貫穿唔到人體

所以雷切勁d

認真問呀 點解仲未有人答到我！！！

水勁d
火災可以救熄
水災只可以等自然水退

有道理 但邊個殺傷力強d?

火
因為水淨係會濕下身

水啦

海嘯屈機 冇野頂得住

火你唔理佢自然會燒晒

都唔知乜撚問題嚟

火你都要睇咩燃料咩環境
讀左火三角未呀小朋友

水勁d
五行都係水克火la~
火災可以用水救
但系水災唔可以用火救

on9 你試下搵小火龍打車尼龜

火係一個高溫現象，只要持續高溫，水最終會比火蒸發哂

雷切係S級而千鳥係A級嘅原因公式書有講過
唔關強度事 而是習得難易度

對卡卡西當初呢個冇寫輪眼嘅廢物嚟講雷切係S級難度
而對有純正宇智波血統有寫輪眼嘅佐助嚟講呢招只不過係A級

火都好多種

火勁d 你試下用火機燒自己同開水喉淋自己

查steam table

因為其實卡卡西一開始係改左個名係千鳥..
原因係好似過千隻雀係度叫..

但係因為相傳卡卡西試過用呢招切斷雷電..
所以先會叫雷切..

雷切係S級忍術,千鳥就係A級忍術....
其實千鳥切亂雷電...就變s級la

其實係同一樣野...
但又唔係完全係lor

好清楚 多謝